[廣傳] 毋忘831太子站事件，一週年影片回顧

有手足整左條一週年既回顧片，講返當其時831事件既來龍去脈
睇得出係用心製作，大家快啲都支持下訂閱佢，振興黃色youtube圈

推

推呀

推推推

借個位！

［香港重光］是咁的，我投稿立場佢竟然登咗

杯狗罷鐵

831 一條熱門都冇？